點解翻office特別想痾屎？

明明廢青個陣都唔會

老闆就黎以為我成日蛇王 但我係有苦衷

星期日食咗碗大嘅秋葵 琴日做到一返到公司坐低幾分鐘就極度急屎 一去到廁所呢排又鍾意擒低廁所板 阻住打開嘅時間板都未打開，噴到成個廁所板都係 成地都係屎 咋咋淋簡單清潔跟住過去隔離嗰格繼續 之後鞋底都係屎 一路印到出邊地氈都係一路到放工成個走廊都有嗰屎味

真,有時一日要痾兩次
放假又冇咁多屎喎

一定係公司啲水有問題

返親工都痾

痾一篤賺一篤 你話呢

係咪壓力大

好過無得屙

你個人緊張壓力大

身體係日頭排毒好正常 留到下晝就冇咁暢順

認真？

得閒

坐得多

原來個仆街同事就係你

懶人多屎尿

每朝早返去食完早餐就去一次

認真 壓力大會屙屎

係公屍痾住屎咁睇緊個post

個人經驗鳩up估：
廢青係屋企好少行路，d腸無乜郁動。返工由行去搭車同係公司都要行黎行去，d腸較多郁動。
同埋返工著長褲要用皮帶，納住個肚同d腸，令到d腸有壓力咇d屎出黎

痾尿就多
平時廢青可以一日飲幾杯水
返工可以飲夠2L

係屋企永遠唔會急 一出門口就瀨嘢

平時慣咗9點幾返到office就痾屎
依家weekend冇一日訓過10點因為9點幾會急屎醒咗
難得放假條腸可唔可以比我訓多幾個鐘

因為身體是最誠實的

14日年假
大便可以放多4日

有無抹番啲屎

一返到公司拍卡即刻走去廁所
收工前15分鐘再去多次廁所

放假or WFH個幾日成日谷住谷住
星期一返到去，朝早就有得痾

新潮文

返公司食個m記外賣加凍奶茶
試過爆到成個廁所板都係

我多數食完lunch就會急

食得金供門就預咗屙㗎啦

細個我都係咁 大大下先知番工屙屎係最爽
利申 響公司廁所屙緊屎覆呢個post

星期六日太晏起身，錯過咗平日痾屎時間我會好難痾到，唔會急屎
經常都星期五朝早痾完直到星期日晚先痾

想dun波鐘

真 我星期六日冇屎屙

每日都係office去兩次，每次半個鐘

你d語癌都幾嚴重

郁動多間接幫條腸運動

喺公司廁所屙緊爛屎睇呢個po

唔關事 , WFH 都會

每日返到公司食完早餐就要去屙屎，依家wfh反而便秘

全部都係中文，但係唔知你up咩

10分鐘
我屙開半個鐘

食左special K 柯到kkk

我去超市特別想屙屎係咪冷氣問題
Ps仲讀緊書

我仲以為得我自己係咁

喺廁所留名
今日痾第三次

奶茶多奶小冰

睇完個post想屙屎

話時話 今日便秘

搵工都要考慮埋公司廁所級數

原來唔係得我係咁
放假冇屎痾

都要有個舒服廁所先得

因為有壓力或者緊張

同埋係屋企行得少路 未有咁快想痾

屌 返緊工肚屙上連登 屙住屎覆緊

見到呢個post即刻急屎

有時係想dum下波鐘
但真係有得痾果度好野
返屋企冇咁多

出親街都痾屎

you’re paid to shit

我留意到星期一廁所係特別多屎

當左自己屋企

對公司有歸屬感

收錢痾屎 何樂而不為

星期六日無屎屙一至五就每日兩次

成日突然漏屁㖭

返office工坐得多嘛

老闆： 懶人多屎尿

屌我以為得我一個有呢個問題

我每日兩小時一次
每次10分鐘
一日4次

一日用左40分鐘
每星期五日 就200分鐘
1個月4星期 就 800分鐘
1個月大約用左13小時
即係放左一日半有薪大便假

返工根本就要屙屎，呢D係work life balance黎
理想既生活應該係咁︰

9:10 - 返工整個痾Day Breakfast
10:00 - 痾個早屎
11:00 - 開電腦check下email，上高登/fb
11:20 - 食個brunch
11:45 - 痾屎
12:30 - 諗下lunch去邊度食
1:00 - Lunch
2:00 - 返公司痾屎
3:00 - 開始工作
3:15 - 食tea
4:00 - 痾屎
5:00 - 去pantry抄零食，沖杯熱奶
5:30 - 痾個快屎
6:00 - 放工

冷氣

公司啲水特別好飲 唔覺唔覺飲勁多 一日起碼去4次廁所

未係公司屙過屎

30分鐘基本嘢啦

lm

收人工痾屎係福利嚟

不嬲都係懶人多屎尿

一定係番公司屙屎d廁所又大又乾淨，屌完個靚早餐，做下野就去屙，好舒暢

最基本每日兩次 每次30分鐘

同事半粒鐘起跳 仲有飯後覺 半全職工作時間 出全職糧 投訴到分區一樣則則膊 條分區剩係識射波俾人 垃撚圾 最終發覺呢啲人係有一種天份嘅 一條死肥蛆 越肥越越想篤爆佢 ps 勿對號入座 自己偷閒唔影響人咁休息下絕對冇問題 但有啲人就係冇底線...

我覺得係番工飲多左水 潤滑大腸 因為我平時係屋企係唔飲水

返到office見到好多靚仔
所以日日都忍唔住走去打飛機
連埋屙屎屙尿時間
一日花好多時間喺廁所

返到公司 屙一次 食完飯屙一次 4點棒左右屙一次

唔知係咪d腸慣左咁

好驚比人炒左 d腸就無晒寄托 唔識屙屎

炒你嗰陣
喺個位屙乾淨先走
希望可以頂住幾日

因為屎忽貪新鮮 屙悶左屋企個個

好彩我公司冇分區 如果唔係以為你講我

返九六都balance

食到生肥仔波

要呀

因為我就算星期六日同紅日放事 係屋企無屎屙

屙一個鐘？貪廁所香咩

放假可以專登返office痾屎
正如有人試過放工後帶我上去佢office會議室扑野一樣